呢張文宣係咪真架 三點鐘後開始啦喎

如題 唔見有人講

我都想問 開始有朋友send黎

係文宣tg 都冇見到 諗緊堅定流 有冇人答下我

假

對家fake news?

文宣點會咁串？

我地可以玩草木皆兵令班曱甴軍冇得抖！！！

唔支持
阻收工係搞鳩打工仔唔係老闆

大埔人連工都冇得返
點同你放工

有心搞又會無中環果d位, 一睇就知假, 信果個智商都唔知有無90

好懷疑想示威者與民為敵

有幾可活動會用革命二字？

唔好On9
懲罰市民有咩後果大家都知

up

咁快d 負評我 推一推 我就奇怪明明4點有銀髮族遊行 tg都有見人吹風喎

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

低質邊係我地D文宣你對比下平時我地果D先啦

我都想講 睇手筆唔似自己手足!!! 係咪應該話係藍絲和你塞 !

拉

藍絲concept: 唔收工咪唔會比人阻到囉

好彩大部份人都知唔應該阻人收工
希望大家唔好再散怖，收到既都澄清返係假

智慧判斷，假

7月有傻鳩提議過喇, 畀人屌到上天花板
阻人返工燒春袋, 阻人收工死撚緊
點會仲喇蠢

老母都收到

唔好阻人收工啊

流

咁早邊有人收工

阻人收工做咩

Fake啦
勿中伏

阻人收工比人打撚死都唔知咩事

fake news

假 點會想阻人收工 真文宣點會有粗口

鬼文宣 流到咁

明知無車叫要人 出到都無命走啦屌 到時一網打盡 完

假 都冇文宣style 又有粗口 唔似係手足會整嘅野

假。拉

我公司d藍絲信到十足 大家自己澄清番

假

簡單解釋下點解呢個活動係伏
黎明行動概念係透過塞鐵塞車黎癱瘓香港交通
從而達至全港大三罷既效果 打擊經濟
增加港共管治成本同埋壓力
最後(set deadline?) 迫使佢地跪低聽民意

但呢張野完全唔岩行動概念 只會白白浪費人力/精神 更有送頭之嫌 亦會拉仇恨
麻煩大家保持獨立思考 對準政權
最後講句Mon post 狗食二噁英死全家啦

Fake

伏

係呢隻樓豬出既 今朝 起底 鬼AC

工業革命

公司已叫立即疏散

11/24 停火為區選

假，張野太流
大家巿冇發現，每一次大量手足預約被捕，都係一張好流既文宣， 求其揾張圖/黑警打人圖，再加幾隻字，完全似電話整出黎咁，無咗種年輕人創意，似上年紀/無技術既人整出黎咁

公司好緊張
係真就可以被罷工

唔需要澄清
兩邊都無平台互換資訊
我地呢邊澄清 佢地唔會知亦唔會信

反而要廣傳畀各手足知呢個活動係假
只要到時無人 班藍絲就自然收皮

阻我返屋企把撚, 夠POP就阻到我返唔到工, 除左一三返唔到之外二四五都返到, 你班友仔比D力水好唔好, 我唔想返工呀~~~~~~~~我想收工架

真

Fake propaganda ，推上去俾人知

假架
文宣個到都冇呢張野

同埋用下腦都知冇咁多人搞
藍絲成日都唔用腦
勁多假文宣

咁核突 搵鬼信

分化撚出，邊會阻收工，有咩意思

其實改個名叫做和你早收工

agger

要加d出文宣，絕對不會

3:30阻乜春？

咩工業革命1.0 九唔搭八
低質到呢

垃圾

Fake news

我公司班藍絲瘋傳緊 個個嚇撚到賴屎

好假
同埋係咪冇聽過「阻人收工罪大惡極」？

不過大家為咗安全
都係3點前收工啦

真假都好
唔認同
請手足AI式抗爭 自我修正

之前D假文宣都係呢D勁撚串嘅語氣

收皮就有你份，戇鳩

放工根本唔洗刻意阻都塞到仆街
仲要張文宣禁肉酸

假嘢
拉

當然可能係弱智
我係咁直sor

即係藍絲搞事,煲大佢

好撚鬼wor
一直都係講緊黎明行動
幾時有講過塞放工

假
阻人返工就話癱瘓經濟姐
阻人收工對政府有咩影響
拉

阻人收工，要留office好撚仆街喎

暴大新連儂牆

建議暴大前2天築起嘅城牆，牆上要貼上習主席肖像以示尊敬，貼五大訴求以示造反有理，貼埋淋病大頭相並斥其漠視民意造成今日惡果！

如果暴狗襲城牆，讓全球記者鏡頭直播佢地冷血殺人兼摧毀合法文明連儂牆

假架

罷工進行中，邊有得放工

老細forward 左出黎
點回應好？

推，之後等打工仔早收

似對家假文宣
詳情起我底，721果個po

我唔同意

咪搞人放工
同埋善用不推文回覆

假就拉啦
不推文回覆呀

唔支持

假
拉

做乜事 一定fake news
搞人收工無益處

黎明行動

黄昏行動

Fake啦 邊個330放工呀

邊可能阻收工
唔做冇目標嘅野
拉

但係我有d鍾意呢type

而家好收工啦老細

4點銀髮邊到遊行

阻收工對經濟冇影響又引戰
拉

張圖整得咁柒

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

正所謂阻人收工燒春袋 唔好亂黎

似對家玩野多

叫老細佢自己快啲走
lunch time 完就好走啦

fake

假到仆街
唔好撚再推

假 拉

假㗎屌

正呀

你有冇見我地D 野有粗口

有個tg group吹風叫人阻收工

我聽到附近好多人講緊依單野

利申：荃灣工業區附近

催淚彈係政府春袋

全民加入輿論戰
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

唔好呀

張圖剩係樣衰經而唔係出先手捉

正想講 成個星期無出過街

咁撚柒
藍絲唔好侮辱文宣組好無

真假都好 send比各大老細睇先

假，阻人放工做乜

唔支持
大家真係唔好on9
阻人收工燒春袋

俗語有話：阻人收工燒x袋 同埋有咩回報 大家去唔去自己諗！拉

5點起行 文宣tg睇到

因為呢張假文宣 我公司提早收工

阻人收工要燒春袋

張文宣係老母send出黎
你話真定假

但我公司信到十足十，已經叫所有番左公司既同事即刻收工喎

僱主真係會驚到比員工早放架
放反工撚出黎仲好 變開花手足

假到呢⋯

分咁多地方會唔會唔夠人？

集中一兩個會唔會好啲？

On9阻有收工有7用咩？
幫佢地快啲翻屋企添呀！

繼續宣傳 大家齊齊收工番屋企

打公仔 快啲send比你老闆！！

FAKE NEWS! Spread!

Don’t push.

假到喊 仲有條友開po話搞

假，認清目標唔係打工仔

我認為假

對家

假架, 拉
阻收工搞打工仔咋

持續5個月的抗暴之戰中，防暴警在各區「催淚彈放題」，催淚化合物幾乎遍佈香港每個角落。K.Kwong再次在網上解釋催淚煙的禍害，指因高溫而由催淚化合物分解出來的二噁英污染物，難以清洗和抵擋，警告一般市民不要自行清洗。他更特別提到，防暴警現時身穿的裝備，並非「NBC Nato」型面罩，無法阻擋吸入二噁英；而二噁英亦會殘留於衣物與裝備上，*令污染物帶至警署及家中，或影響前線警及其家人的精子及生殖能力，更有可能導致流產及畸胎*。

他當時又指，二噁英不但溶於脂肪，而且相當穩定，擔心女警和女示威者攝入後，懷孕會小產。他強調，被國產催淚彈污染過的地方，要認真清理才能解封，因催淚化合物及其*殘餘物不能溶於水內，更不可用漂白水清潔，否則會釋出更多有害物質*，須混合多種指定化學劑，令催淚化合物及其殘餘物溶於其中，再釋稀沖走，才能安全清潔。但他慨嘆，警方和市民均不知國產催淚彈的遺害有多大，令負責清潔的食環工友「率先硬食」，更指外國應對這類有毒物質時，要穿生化衣。

由民間自發成立的研究組織的公共衞生研究社撰文，亦呼籲政府停用催淚彈，阻止人道災難，因催淚化合物在高溫會分解出類二噁英，並能通過皮膚接觸、食物、食水和空氣等途徑進入人體，常身處前線、暴露於催淚煙中的人是高危一族，即使佩戴面罩等保護裝備，也無法避免攝入。*當身體長出氯痤瘡，代表體內含有相當濃度（但未足以致命）的類二噁英，但因其毒性在廿年後才減半，可謂無法根治*，醫生只能用藥紓緩症狀。在外國，不少氯痤瘡患者在幾十年後，患處還在發膿。

文章又指，氯痤瘡往往只是類二噁英中毒的早期症狀，若攝入過量，可破壞免疫系統、影響內分泌平衡，甚至致癌；*孕婦則有流產或誕畸胎風險，甚至通過母嬰傳染（包括血液及母乳），把類二噁英傳給下一代*。有文獻指出，高濃度的二噁英會影響嬰兒體重、語言、認知、小肌肉運用等發展。警方至今在港施放至少7,500枚催淚彈，惟政府仍未清楚知道催淚彈的成份及其衍生化合物，以至它對人體的長期健康影響，更遑論檢測受污染食物上的毒素和提醒市民其潛在災害。

和你早放工

一齊早收工去幫暴大 革大

This is fake.

岩

no

用下腦啦

我公司叫我地330前好徹走.....
(我公司一向唔主動罷,但你地話翻唔到就唔好翻啦,鋪頭危險?唔好開啦安全要緊)

收左後又可以做應該做的野.....

吹下吹下吹大就變真...咁就會多D人去做佢地想做的事.....

好事來

公司信到十足想放3點

千祈唔好左人收工，撩交打

好假 質數同屯門嗰張差唔多

Fake, 大家傳之前麻煩用腦load 3秒先send,
點會呢個鐘阻收工但又無熱門地

搞乜鬼
阻人收工有咩用

咁早 = 送頭

一定係假，阻返工目的係經濟攬炒
阻放工攬炒到d乜？
同埋3:30pm,有幾多人呢d時間放工

同事一喺whatsapp group睇到就表示：吓特登兜大圈用咗3個半鐘岩岩先返到，放工又搞鳩我

假啦

張圖整得咁樣衰 一睇就知係假

阻放工點損害經濟利益?
會比老闆叫留耐d

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

睇啲用字 設計 就知係對家啲廢佬整

認真呢張圖已在朋友之間瘋傳，有朋友係大埔返工話佢啲同事都係咁傳

Fake news 拉

假到PK

拉，阻返工就算，阻收到冇意義

假，拉

一向我地都係搞返工唔搞放工

以前塞鐵果陣已經討論過呢個問題

結果都係只搞返工

5毛 打Fake news 戰

公司老細收到話早放工

屌 早知唔講 同左老細講假冇得早放

假到仆街

應該對家手段

我有個藍絲同事平時唔send依類野 今日無啦啦send出來

假到仆街 拉 咪撚比藍絲spin到

唔理真假,狂煲老細,兇尻佢早放

Bad idea

Pish

好似未見過文宣有粗口

徳政

戇鳩 放工有乜意義

阻收工冇意義啦

有消息公司就會緊張 叫人早放

假到喊

吐露港封曬

可能專登畀公司睇 提早三點前放工

無意義 無阻經濟效益 拉

唔似我地文宣style

我記得尋晚喺tg group見過有呢段嘢，但係無圖，不過唔記得係邊個group

Fake
Fc Ed

都嚇左D公司早收 利申:不打算參與放工集會

工業革命咩9野名

咁on9

係咪想銀髮無得走

假啦
咁串 阻人收工

假野

大家都有腦 要對付政權而非人民 咁就好容易分辯真假

Agger

叫老細食完lunch放人走囉

公司啱啱叫搞埋d手尾就放工

不推文

返工班藍絲 信撚到十足十

啲打工仔唔係好鍾意返工?
佢係罷工就唔會阻到佢啦

對家藍屍借刀

平時文宣語氣唔係咁

阻人番工都已經咁多on9鬧你 , 何況阻人收工 , 心水清既人知道你幫緊佢地唔駛番工, 但係當你阻人收工就真係令好多人抱怨

老細你走先我殿後

似藍絲傳出嚟, 阻人返工係經濟攬炒, 阻人收工係私怨, 不了

搞放工無乜用

點會係，冇人討論過

笑撚死 公司依加係咁叫人收工 走

文宣無九成都流

阻返工都明白目的
要被罷工

阻收工真係目的係咩

藍絲冒文宣有冇諗過

Sor 你哋係腦殘

張相畫質好低質好伏

成功爭取

push!!

搞高官放工先有用

阻收工有乜柒用

又一個自己唔罷工但怪其他人唔夠落力?

唔理真定假,當對家文宣處理.
跟住做既根本係ON9,阻返工係罷工,阻收工係咩玩法?
搭單問句,點解將軍澳工業邨除外

我公司HR係咁打比鋪頭叫同事收工...

推到大家3點收工！

比人放工啦 假

返工中，但支持！！

有少少奇怪
不割，需要澄清

工業革命其實係有得諗
不過唔會係收工
而係中午快閃或者朝早時份
收工先搞 啲人都番完工搞黎冇意義
地盤好多自私藍絲撚 如果搞得到個地盤食TG
後果真係不堪設想

咪痴線啦 阻人收工做咩 唔需要強性懲罰番工既人 用下腦啦

一睇就知係藍絲文宣

Fake la

阻收工係打正旗號人民鬥人民

拉，阻人收工冇意思。

好撚假

收工整有咩用?

再鬼d

感覺上好奇怪
而且冇咩用，又危險

無效果 on9先搞自己人 想支援都支援唔到

好撚流小學生質素

pull
和你lunch好過

效果係好似變左部份公司提早收工

阻人收工有咩用

阻收工無用

所以改名做和理早放工就正

留力夜晚開花結果唔撚好？ 拉

假架屌
咪On9啦 阻住收工為咗啲咩？
任何意義都無

阻人收工做乜9

除左發脾氣，唔知個活動為咩鳩

根本係d 5毛呃人出去增加仇恨度，on9先做

阻收工無好處

用下腦都知流

FAKE

公司d人驚到仆街 係咁叫人走

對經濟打擊作用不大

如果可行又有文宣食住做...
會唔會激死對家
純9UP

似FAKE, 請集中朝早.

公司3點鐘放人啦

阻人收工把撚拉

邊個話真嘅大家記底佢個ac number

已confirm由藍屍gp send出黎

Nonononono

死垃圾 靠自己啦 又要冇膽
屌你老母

一開波就質疑真定假
捉鬼online好好玩？
只需要思考個行動好處壞處，自己會唔會支持，我唔信全個連登都係3毛，咪俾人誤導造風氣（雖然已經好撚差）
就算係假，有大好處，why not?
就算係真，壞處大，why go?

利申覺得呢個行動唔好
一大壞處目標on9
我地係要罷工
人地今日已經翻咗工
我地阻人放工都唔會逆轉到
亦唔會阻嚇到班人之後唔翻工，因為啲仆街老細會認為放工後係私人時間佢唔洗負責

三你老母

Mon po 狗

不推文回覆
咪撚戇鳩啦屌你

真係好驚

不推文啦

輕推

不了

藍絲真係淨係識整fake news 抺黑

On9

可能對家動員阻收工

戇鳩，見到就應該即時幫手辟謠啦，做乜11月仲咁豬兜

3:30 ，即係冇得蛇，冇得放工，咁即係迫人OT

先唔理真假，但如果之前一日講呢樣野再配合朝早既行動。好多人會選擇唔番工

Fake news! 連登文宣高汁好多.

係就多謝哂

明顯對家文宣

明顯想掀動情緒 我地只搞被罷工 冇理由搞被ot 阻人收工個行動亳無意義

所以假文宣

似假

事關已經吹風到tg 我都覺好奇怪所以先上黎問 廢事有真心巴打俾人fake出去

鬼post

方向錯誤

阻返工係要阻香港運作，以經濟攬炒做籌碼

阻放工唔關事，肯定係鬼post，想分化

柴灣 油塘呢

星期五阻人收工，猶如⋯⋯

好假

假野。對家想玩野唧。
俗語有話，阻人收工等於殺人父母。
我諗除左🐶之外，都應該無乜人想😂

有冇落力出過去行動呀，無就唔好屌人唔幫啦

由佢，等全部公司早收

假既係咪應該推先啱
拉既話咪伏曬 人地唔知係假？

絕對支持 咁鍾意返工 喺公司瞓啦柒頭

收到我個藍屍阿頭send出黎 似對家假野

各位大佬咪搞人放工啦俾條生路

阻人放工個point係咩

傻，happy friday啦阻收工on9

假!!

You are fake news

推

假假地
同埋屯門個字...
手足自己諗做黎做乜

明顯係假

順晒即刻問咁你係咪早走丫

假
要罷工
點解要阻人放工

on9

老細比我早放啊
唔好唔搞啊

唔好on9

未見過d文宣咁樣衰

阻放工係咩玩法?
零經濟損失
真。失民意
比我係放工嘅手足 都屌曬鬼
本身唔想返工 想比你搞我被罷工
你罷唔到我工 搞到我逼住要返工
依家仲要阻我返屋企?

有啲野做之前真係要用腦諗下

對家文宣做得好好...聽到D打工仔係甘鬧...

藍屍狗好怕
方向就正確了
多謝回覆

咁核突
好可能係藍絲文宣
洗唔洗出返份真文宣還拖呢

假野，拉

鬼

對家架

假，請所有手足自行判斷，阻人放工有咩價值？我地拉一個少一個，大家要明智

講真，我未見過咁劣既文宣，唔講造工，目的何在

老老實實開一條線同冇開都係冇分別
可以繼續

見到d設計咁，都知係假啦

岩岩公司都好多人屌緊 其實還拖好d

Fake new 不過我老細信咗 叫緊早放

對家分化既手段嚟

藍絲收風仲快過連登仔，咁你話呢

好撚假，抺黑手捉
唔好咁做，黃變深藍都似

草木皆兵 一放工 和你塞

低質
bye

Fake new ?

阻人收工要燒春袋架

fake
拉

似係藍屍出假文宣

假
阻收工根本好少經濟影響
因為公司都已經收晒工

fake阻收工用意？

屌仲有深藍send呢張出黎 呃左我

頭先公司第一手消息由藍屍傳出
我就知假
但佢地嚇到話要提早放工
低質文宣

會唔會黑衫想聲東擊西
呃狗力

Fake 咁大個人要用腦判斷

連豬又冇，用字又唔似，似假

［大監牢1.0］香港監牢鎖高官

假

拉

假嫁
入group講幾句反對又踢
係幾個公海狂洗版同佢講冇成效得負面影響又私底下send fuc you比我

fake,, 阻人收工完全無意義，困住手足仲衰

拉！

你都幾撚自私

想罷工都要靠人

罷唔到仲好意思賴人

唔似文宣風格

班on9藍屍自己收三點半就以為全世界都收三點半

香港有人三點收工？

我老闆信咗

叫大家3點收工

阻人收工樹敵？on9?

點解變左懲罰市民唔好俾人亂帶風方

Push

雖然係假，但都多謝對家畀到一個好既行動提議

咩時間都有人放工架啦
係多定少架姐
你估人人返朝九晚六咩

好你老母咩 追下post諗下好係邊忽啦

推爆佢 弄假成真 依家啲老細好撚驚

流到核爆

咪中伏

假撚到咁都信？
獨立思考啊，諗下塞返工係點解，塞放工除左仇恨仲有咩用啊，pull

徦

same

阻黎做咩 收工咪由佢收

都話fake

明顯唔係真

樓上已有post
早一日宣傳 阻返工 同阻返工， 去嚇大家都係唔好去返工。

就算係對家毒idea，都可以review下有無 部分可以拎出嚟改良成我哋新招。

我知所以咪話出張咁既野邊個信

假㗎

丟去藍絲group 嚇撚d 本身就低智既藍絲

用小畫家試下整先

咪on9

假文宣,
但如果用嚟 fake 9 HR fake 9 HR 就好好用

唔知好事定壞事 老細擔心有事發生 早放

Fake news , 拉

拉得

假
搞收工做乜鳩
搞返工係想佢地日常運作停擺
搞收工無價值

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

假唔緊要，老細已放我地走

假撚到咁都有人信

假文宣

假 唔會阻人放工

未見過有一份手足整出黎既文宣會咁低質
拉

出文宣個條友肯定TKO返工

係咪住元朗打漏左元朗工業邨

不推文呀大家 拉

可以放工

要整返張正視聽